如果你過咗25歲仲單身，你嘅人生就好似37呢個數字

側邊可以除3嘅36，又有臭38，得你一個係毒撚質數

其實正正常常點都有囝有囡啦
你地係咪眼角高咋
香港女人好難冇人要喎
冇人要嗰啲一定好有問題
Cat girl 都有人要啦
睇下你個荷包，照下塊鏡啦

但屌你啦

係冇圈子呀！

返份份工都係比班中女圍住！
朋友又係得女！
去學嘢又係女！
點出pool呀！
轉les啲女都拍哂拖結哂婚啦！
膠友app唔識姣又唔識嗲！
想約人都約唔到！
連facial都冇人呃我做！
點識人呀！

有冇人都係咁
入嚟諗下點識人啦

頭香

慢咗

咁都俾你諗到

好有學問既題目

應該話冇諗過會發生啲乜野事
會覺得好安全

除非個樣好安全

lm

都安全既

你今晚飲左油未

飲緊
tst

好期待一路去到100你會點作落去

想join

come
knutsford terrance

不了 啱啱先返到家 下星期吧

okkkk

正評俾topic

樓主好風趣 可唔可以識你

樓主係女神

唔係呢個問題
可以好安全不過都是不了
可以去旅行都可以同房 同一張床就不了

方加咁早

依個topic ok!

其實樓主應該幾高質...

咳下咳下無得好訓

其實我都覺得可以好安全wor..

早晨

我都覺得可以好安全呀 但除非佢基

如果唔係都是不了

病玲
保重身子

隔離位姐姐好貼心

屌屌早晨

好小事

呢個topic 無得輸！！！

wug gd morning

cut cut咁早既

咁快有新Post

早晨呀

早晨呀貢多位

早

保重啊，00

星期日99%會被老母捉左去做孝子飲茶

連登有愛

毒撚質數留名

牙春係咪諗左成晚所以先出到37

牙花sorry

Topic 唔錯

留名

要sor到幾時

星期日留名

可能要到下次見到

星期日冇野做留名
牙剛

下個主題會係
如果過左25仲單身，好快變臭38

今次要按入黎睇先明

又見到牙支
巧嗨心

臭三八！

又去左做下運動

床上運動

下次下次...

已經係

個個去晒街

毒撚矛街出

野生基基出現了

野生 煮熟都得

煮熟基雞

一日一po既速度

gay

下次見面都要講sorry

又快番

真毒留名

質數都諗得到

唉心好攰

星期日係個個去哂玩既

冇 毒在家中

有咩攪 出黎玩

有咩玩?

唱k

唱happy birthday to me

Happy birthday to me~

餓屎我了

個個現充出哂街溝仔/女啦

邊方面先

毒到連登都唔上咋?

夠鐘食第三餐

準備食lunch

唔怪得餓死

可以叫茶餐

叫外賣咁識食

不過都算第三餐
0615餐前小點 餅乾
0815早餐
1445lunch
一陣瞓醒再食晚餐
同宵夜

食咗

食得是福

返工唔駛做牙

諗諗下返工中間飲咗盒果汁

0615

羨慕食唔肥

+1

返工應該行唔少

田到癲

可能仲要搬野

今日少啲 六千幾步
希望保持行少啲

梳ly太易肚餓

做乜要梳

每日步行八千步 人人健康精神好

今日35步

點做到

紙皮剛名不虛傳

放工上水留名

放3點半

濕尻工係咁

RR想搵你做占呀

終於離開張床lm

幾時 我唔識做占 你教我？

爽

你係咪住大埔有康文果位絲打

係

福利時間

等你

好肚餓

我都係 諗住食MOS

rich 有錢豬

咁食返m記算

等食二手薯條

我係垃圾筒執算

去到咁盡

姐姐

牙雨

牙念

Wu g

見到係芒果味 我輸左

唔係特價到50% off 我都買

馬蹄你好似無野做喎

正？

未食 番屋企雪番一個鍾先同阿妹開

廢老

冇野食食緊罐蛋捲

好肚餓牙 有咩好介紹

有隻士多啤梨味全脂 細盒一定好好食

但我廢鳩怕肥

做咩咁頹 去食二手餐啦

大快活熱狗加雪菜米加野飲廿六真係無得輸

冇乜動力落街

其實諗緊去唔去食譚好

返學果時食過好細份

茶餐size

好想兩條友share 過橋大辣

但無fd 食大辣

真漢子

食啦
我食緊二手餐

留返d三手比禾

個題目度咗幾耐

食晒落肚

單身狗

廢老兄

爬緊出去食野

牙念釣唔釣到魚牙

唔做大嘥鬼

佢釣到條水魚

餓嘛

釣咩魚呀

現充春

你d丁圖牙

窮撚既最後生路都冇埋

你同緊空氣女友一齊食緊

你地自私睇

食得咦辣
利申:廢J 叫開十小辣/清湯

屌屌我都係

清湯
接近完全食唔到辣

其實唔辣

放完狗黎

減肥?

u養左佢咪得囉

奶返

好心地

最壞心地係我

巧慘
比人掉低唔係佢地既錯

巧rich既廢老

雖然個人能力有限
但由自己開始不購買不棄養已經盡左分力了

真係唔好同寵物店買狗

食哂成個MOS

有矛松屎狗

我一時清湯，一時酸辣，都食到流晒鼻水

滴雪膠

食你

唔巧食

去到金拱門又排緊長龍

聽日返工啦

正

食左個趣趣朱古力未

睇錯情趣朱古力

我請你同我一齊食

唔g做左咩又完左

好多人 毒撚唔敢排隊

冇wo

我上左大陸一日遊

北上尋歡

又自己去打邊爐

無做過野

好眼瞓

下次一齊去
按完骨成個人鬆曬

大月

有冇人想試

真野唔好攞黎講

因為咁樣望你 先唔會比條女話

我琴日食左，排左十分鐘 好正

你好好J

邪骨

隔離位姐姐訓左未

咁聽日方加lor

咁聽日係方加呀嘛

又方加！！

而家準備返工

我琴晚按腳一按即瞓俾個fd拍低左

夜晚係咪相對無咁多野做？

努力工作

需要特別服務嗎

姐姐加油

睇下好唔好彩

點樣可以一按即訓
佢按到我個頭開始想訓
就完了

飲左d油中場去爽一爽

我唔飲油

喂呀

要呀！我指定叫念念幫我

去排啦

要

陪我傾計唔洗按禾

等我幫你拆骨

我見到10幾個排

訓埋同一張床傾計

我蒙頭傾都ok

可唔可以莊

有咩虎wu?

好似坐咗口木兜路嘅的士

可以 同我傾計

香港都比人水

傾計同按都莊

人柒冇藥醫

莊

rich

快

小領隊

服務

6969

等冇人先

禾地試過一截佢就冚旗
邊個柒d

呢個係因為禾

聽日又要番工

唔會無人

食yoga

咁巴閉

美孚無人 都唔洗排

重未抽離到放假個心情

間間都爆晒

打包十個比我

聽日又做狗

我呢邊都好多人費事排，走去買move好過

午餐又要同人掙位食狗飯

見過dc9一見輪椅就冚旗走

天日睇下樓下咩環境先

傾開咩
諗定話題

溶晒啦

今次呢款係咪要甜品站先有？定一般m 記都有

我都想爭

傾你

一定要甜品站先有

你唔怕悶
我可以講一晚都得

我要滴雪膠

好 等你

我想情深咁望住春春傾計

咁樣

應該甜品站

坐爆春春

肥仔多數健談

條友真係幾似我

咁屋企附近矛得食

我係鳩噏

好彩公司附近有

大家咁話

我唔覺既

返工果到食

match

咁我都想洗錢洗得安樂嘛

我想知雞雞咩樣

奴隸 你要返工 香港永遠不變

煩共

恩公係你啦
我搵得你好辛苦

係女嘅請以身相許就夠了

有司機陪你怕乜嘢

我仔黎

我鳩嗡下

幾有誠意

牛歡喜？

wug話想睇我個樣呀

有時有架
最多係poodle

法國西九海濱都幾多人放狗

始終動物睇次大夫都幾甘
老狗多數都要睇

食到懵左

收工跌左部電話落地爆左玻璃

要返五日

唔緊要啦,香港地都冇乜邊幾個個mon係唔爆

(係丫我成日係地鐵睇人地d mon有冇跌爆 )

最大獲係部機係公司

係架
有矛人放下我呢隻單身狗

唉
唔一定既

有時唔養
其實係知佢一定早過你走

買過部

毒撚 我當我一世毒撚

奇怪過去再不堪回首
懷緬時時其實還有

朋友你試過將我營救
朋友你試過把我批鬥

無法再與你交心聯手
畢竟難得有個最佳損友

從前共你促膝把酒傾通宵都不夠
我有痛快過你有沒有

沒有

實實在在踏入過我宇宙
即使相處到有過裂口

命運決定了以後再沒法聚頭
但說過去卻那樣厚

問我有沒有
確實也沒有一直躲避的藉口

被推著走跟著生活流
來年陌生的是昨日最親的某某

多想一天 彼此都不追究
相邀再次喝酒 待葡萄成熟透

位置變了各有隊友

我冇隊友

早知解散後各自有際遇作導遊
奇就奇在接受了各自有路走

卻沒人像你讓我眼淚背著流
嚴重似情侶講分手

不知你又有沒有
掛念這舊友

總好於那日我沒有沒有遇過某某

花生

0358

0446

牙生做乜藍足一晚

忙足一晚 想死

下星期又方加啦

聽日都方加
狗衝返去食早餐瞓覺先

狗衝去番工先

狗衝都冇力

好想訓教

坐係度瞓瞓到流口水

隔離個弟弟幫你抹左未

星期一

想嘔

去訓啦

幾多個月？

射返球

薑醋

排隊拎薑醋

火車有人跳軌
我坐巴士都有影響

好眼訓

想跳軌

坐隔離既姐姐好惡牙

早晨…又到扮工時間

早抖！！！！！

想weak
幾時先射得波

目測七個月

揾到爸爸叫佢派

仔定女，諗好名未？

仔，叫秋 個姓唔知

偶然叫秋

春秋 好有詩意
召喚卡比唱

起身叫秋

太沒ec ~~~~

今日就25歲啦

恭喜

生日快樂

牙支

媽媽你叫我？

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

生日快樂呀跳絲

Where’s papa

頭髮未染廂，着涼亦錯在我幼稚

生日快樂呀

idk

頭寒喇唔玩喇
好多野做牙

媽媽等緊papa

財政年度呢個時候真係忙到想屎了

媽媽我要零用

叫爸爸比 媽媽要勾佬

點解矛晒人
想問野

Wug 走咗

好青春

已經秒回左都走
應該係我錯

你問我答

可能問女人野

可能問男人嘢

可能問牙春野

讓大家久等
岩岩去左打機

想約大家出黎食雞

唔想自己做毒毒去食

幾時

幾時都得

煩煩你真係好秒回

食咩雞先

食剛牙食個d

試過有次load咗kfc
點知原來講緊打機

我明，無打開個隻驚點會load到

出灣J
可以約埋姐姐

真炸雞
同紙皮雞

乞衣雞

我不是咁膚淺

要食我都唔好咁公開

但我係

我覺得係男人野

你快出黎

念念有幾長

毒撚唔出街

30cm是基本吧

愈毒愈想睇

頂到上心口

咪自貼過

知道真相未必係好事

屌奶星好想劈低哂d野即刻走啊

我話緊你假相呀

有矛咁多野做呀

唔靚

行緊後樓梯lm

做運動？

巡樓睇下有冇人跩跩

你視察環境牙

係
遲啲諗住喺嗰度食飯盒

你想同邊個係後樓梯啪

向毒品說不

向毒撚說得

同邊個毒撚啪得

收工未

毒撚唔啪的

要速逃牙

肚餓

想飲晒佢

我比你食

又想飲 但肥過西

飲咁多廢水有排跑

眼訓

跑都冇用,要切

尋日終於試左老虎
可以不試

我覺得milksha同鹿角最好味
其他未試

好似幾正

一杯等於三碗飯

美極係唔需要跑

有咩要試下？

BBG

飲到上哂癮

啱啦我平時唔食飯

繼續飲

炭燒

肥到

。 。
一
一
一
一
一
一

好得人驚

肥春大隻

好高

放工？

燒咩？

樓主一定係肥婆

係呀 放5點

對唔住嚇親你

tiger girl

。 。
一
一
一
一
一
一
/ j \

係
隻腳大過象

咁早放 工

我肥豬大隻

幾多頭身

張相冇頭架喎

。 。
一
\一/
一
一
一
一
/j\

早番早放

。。
—
—
—
—
—
—
—
—
—
\J/
/ \
/ \

返8？

係呀

春春變大波

早睡早起

🦌好補身，啱我

邊到補

台灣珍煮丹好飲
未試過香港果間

好過唔跑既
況且呢幾晚幾好跑牙

肥妹食用說明

🦌尾巴

想飲

大家繼續飲吧

我又要

鹿角可以一戰
我覺得歇腳亭都得

落街食拉麵

唔飲呢d,冇煩惱

飲唔飲都係
。 。
一
一
一

不要FF

秋風起 想食蛇

垃圾留名

When

柏b 就你

Where

你更表ok 嗎

Weak!

唔想有冰

有冇介紹

唔預

我連FF既機會都冇

應該都還Ok

直接上

唔weak 得，咁辛苦先捱到收工

咁食

燒左你黎食

返緊屋企食
lunch 果餐仲未消化

點樣先做到咁多層

好想彈琴

33層方塊酥

鹿角係大陸飲過 爆甜
有冇人2邊都飲過？

識得彈琴

放完工好攰
仲未捨得死去做gym

之前觀塘同元朗食過

若我離開
你不曾內疚
是友情 沒強求

雞 全部都係雞

你幾時得閒呀

食好西
消化咁慢

岩岩Skout識到條女出埋去，原來係詐騙。你問我答

而家連d一千蚊內都殺

牙春鬥琴

觀塘大圍食過

姦殺我呀你

隻強

唔飲就咁

飲就多兩層同d橫線開始有curve

垃圾胃

我樓下都有間

肥西忙住飲黑糖

究竟黑糖珍珠鮮奶有咩好飲

蛋？

幸福 老虎 大把情侶去排

搵緊邊度有強

自己飲

一個人飲兩杯

都貢瘦

後面有溏心

想食

想睇書睇咩好
想做文青bb

我同五姑娘去

The Great Gatsby

識飲

不要戀愛要結婚

毒撚一個人食

速成撚成日打錯

跟蹤你

累到運動都無力做

應該特登
唔係邊得黎豬柳強

catch me if u can

邊到肥呀

幾好食

FF咋

而家好難食到好食嘅蛇

咩類型

好耐無食過，已經唔知咩味

我都一段時間冇食
到底係真係難食咗
定係回憶入面最好食

why not both

ching心水清

豬柳雞

我話緊我肥喎

i can ican

咪話你邊到肥囉

自彈自唱

嘩～消湯我好啱 ，邊度食

U U
一
一
一

清

得把口

已睇thx

快啲凍啦，好想食生滾粥

想天氣凍食煲仔飯多啲

天氣凍好寂寞

呢度好暖

天氣凍定熱都係咁寂寞

煲女飯太多情侶食，越食越凍 ，
生滾粥食完暖入心好正

我地一齊圍爐都可以好暖架

知你成日去滾

氣氣

屌屌

一條友食煲仔飯

Wu g 別黑

吳個夫氣食飽應該落街行下

食鮑想痾屎

我凍呀嘛

一齊圍爐取暖

我好熱 過黎#

練緊excel

好熱

多謝你地嘅生日祝福啊
新一年覺得充滿力量

咁叫肥 叫有肉地呀

開心跳跳跳

有咩分別

wu g 練excel黎做咩?

考ca

做咩唔報Aco

你收到拿

有啦 有肉地係正

要考埋cre 禾矛
同埋唔想咁難

你都報左？

肥都係肉啦

Aco 邊洗cre blt咋(non degree ver.)

攰死姐姐啦
尖左個幾鐘

春春當然正

我雙併 冇通知

你知政府做野慢架啦

咁持久

豬豬黎wo

佢地比左公會網站出黎

呢到春春場緊係春春正啦

我呢d 二打六喱埋

豬豬好耐無見
近排沉迷打機

你都二打六 我咪一打七

打咩先

一米七就有你份

倒數九小時又要翻工

打巨龍

你果條

覺覺

噓 唔好咁大聲話比人知

見到mtr有賣廣告
好玩？

有無玩過白貓 差唔多既野

日本No.1牛郎超離地生日派對 土豪送4000萬名酒、一晚勁賺5500萬

有錢就是任性

矛玩過 但知係咩黎

教禾玩ok

冇人

hi

姐姐好

我一六九喳

唉訓唔到

我係醒左

1點左右比人吹頭嘈醒到宜家

我再努力去訓了
唔好諗太多了

手賤入左fb睇memory
唔撚洗訓了

唔想番工

今晚All in六合彩

我多想找到你

如果你說

算啦，香港人真係好鐘意返工

我可以等在這路口

Metoo....

像影子追著光夢遊

襟襟哥哥捉住手教你玩

淋到隻狗咁

汪

有雨？？

邊區落雨？

港島區8點半前

貢早

你係咪淨係識呢句

邊擁有 邊失去著

搵食姐 我想㗎

出門口微微雨咋wor

死post

個天好陰

陰天 在不開燈的房間

臨床幾千樽荒廢的藥水
完成不到的火箭有一堆

hi 春春

每日都肚痛

Hi 伏仔

你都要睇睇中醫

不了，窮
我痾屎痾屎就好

邊有咁易死

食左好西唔分享會肚痛

冇哂人

冇 尋晚食咗譚仔咋

係度～ 忙緊ma
lunch time爆你post

食親譚仔都要痛一痛痾完無事

Lunch time 更加矛人

今日開始減肥

食緊朱古力pie當早餐

落街跑10k

我食咗蛋撻奶菜，肥婆速成餐

五分鐘都不行

一係遠足，都幾花體力

剛牙

仲未開到下一個嘅 難道已經...

有冇推介 唔危險嘅

牙春
巧撚忙

淨返樓豬出唔到pool

禾....

唔係巧忙

冗返陣先

迪欣湖囉，行個圈順便野餐

西貢我好耐之前都行過，唔難幾輕鬆，半日搞點

點名

一個二個pm晒

大潭水塘
平路嚟

打陣over cooked

上水就矛晒人

好多情侶

有冇毒撚景點我自己去

過唔到關了

摘哂唔上水嘅人名了

咁又唔洗咁平 可以斜返少少

主席禾要求點人數

係唔上水都矛哂人

此post要完了

放棄咗
太stressful

5隻手指數晒

流會

想買mario party

好似出咗

收到風話點人數

1. 春
2. 剛
3. 老
4. 檸

1. 春
2. 剛
3. 老
4. 檸
5. 8

樓主

要有朋友

係 但可能下個月先買

1. 春
2. 剛
3. 老
4. 檸
5. 8
6. 咳

南朗山，好易行
來回兩粒鐘
不過要小心有野豬

hi 岩岩醒咋

上星期先去完 無野豬
係易行既

好 遲啲去
留意墮崖新聞

1. 春
2. 剛
3. 老
4. 檸
5. 8
6. 咳
7. 豬

8.生

牙生

9. 撚

牙春

以前成日行

易行又有景睇

10. 近

而家呀媽搵朋友介紹女仔比我

唔知點好 有d驚

肥人行到氣喘

幾時有行山團

近絲

咁咪好！有啲機會識下人

快點！

我成日喘到狗咁

有冇申利?

流埋口水

我都係
啲汗又係一公升汗水

岩架～ 食飽先有力減

有d淆底

NEXT PROGRAM!?
組團迪欣湖

11. 氣
應該未過鐘？

宜家咁涼我行樓梯都出撚晒汗

涼? 邊撚度涼

屋企出門同公司附近都好好風
係衰在要行樓梯

日日都出緊汗

當識下人 可能有驚喜

羨慕大家都咁得閒
我得放飯先得閒上黎吹水

接受唔到自己要靠父母幫？
覺得自己loser
同埋自己對唔熟既人好慢熱同少講野

阿媽朋友介紹都只係一個識新朋友嘅方法之一
維繫關係咪又係靠自己

中學我都好毒仲要讀女校
但畢業之後唔知點解揀左做cs
我宜家都係對唔熟既人慢熱同少野講
但至少會主動搵話題
所以比人藍tick
識唔識到人係緣份，唔係loser
我成日都話一隻手拍唔響，雙向既
比人藍tick但至少有試過，唔後悔
好似講得太遠

收起無謂既自尊個世界會美好d

諗起個fd 練左用一隻手拍手而又拍得響

咁唯有試下

又一女校囡囡

Lm包膠

【爆相爆片】花貓走上九巴引起混亂 乘客捉貓遭抓傷

走呀！有貓呀！

有丁

想知點做到

唔知點fing 隻手令手指拍落手掌

咩叫37呢個數字

11.念

貓都驚

想像唔到

睇utube 學啦

去做gym

懶過閪

好好味牙～～～

再過幾年會變到我咁既大肥閪

食左咩呀？

免排買到金拱門扭紋脆脆牛古力

午餐食雪糕咁爽

食完舌膠先食飯

想莊
秋涼行山最好

77

正唔正

想識你

行山

騎牛上大棠睇紅葉🍁

jeng

忙左成個朝早

下午我要 hea返夠

有la 咩

迪欣湖有野行

最快11月尾啦

行迪迪尼掛

同意

有年試過去 幾靚

食朱古力底嗎？

77咁少上水

88

得個湖 野餐 呃like

冇人理未唔講野囉

去叫野餐嘅情侶不要野餐，要野戰

樓豬成日自言自語

去過欣澳join 人wedding 好似都幾靚下

樓豬自言自語都有幾百個post爆
我?都係收收皮先

我成日理你架

從樓主咁有創意嘅post名
可反映到樓主係一個風趣幽默嘅人
冇理由仲要叫春喎

一齊ok

春春好正

毒毒都係算了

隔離影相ok？

你收皮既 我去跟蹤你

叫緊你呀！

咁我收皮先

你做攝影師？

好啦 我跟蹤你同起你底 影你閃卡

肥西毒撚嚟
嘢都唔敢講

啲人多到

啲情侶多到

落啲綠茶奶粉落咖啡試下先

去過野餐係幾靚
想去踩隻天鵝船

綠茶奶粉本身好似就怪怪地

唔怪得冇人賣綠茶咖啡

請放低幾舊水

仲有蚊

會自動隱屏見唔到

想飲鴛鴦就都係傳統d落返紅茶啦

我中意飲

有同事帶bb去影相比蚊咬到要睇醫生

咖啡綠茶

網址:
地址: 旺角西洋菜南街38-40號萬高商業大廈3樓
電話: 24681518
(客戶資訊) 憑渣打信用卡於香港港麗酒店尊享美饌優惠低至65折。須受條款及細則約束。

想冇咁寡only

好似香爐灰

重口念

覺得有啲苦

好慘

我中意飲苦多過甜
好似禾人生一樣咁苦

兩溝shoe win

不過menu都冇呢味

俾你快左步

呃人既

飲落都似符水

啤洒都好苦

倒左佢啦

啤係香架

黑啤生力唔計

唔嘥嘢

實情係頭先未肚餓買咗好少嘢食 而家好撚餓但得杯咖啡

去7仔求其買d野好過啦

我覺得苦

Lunch time 議員

未諗到38名！

飲油會醉

food panda

加速

是咪含住兩啖噴返出黎

人見低頭鬼見伏地
急急如律令

有冇覺得杰杰地

波羅啤

咩ec

我鐘意蘋果多d

日本個啲？

請你飲個 DRINK

自己參詳下

日本果酒
最中意飲

日本出未試過喎

已前飲開隻英國出搵唔返

自己沖

洋腸

來佬啤酒

本土得手工啤好多都好苦

矛興趣去迪迪尼

d奶唔係你自己買吖嘛

手工啤唔識欣賞

你做擋箭牌

match你

想食埋貴果個

唔係公司 會係咩奶

被人偷個啲

點磨成粉呀

咁飲咩好？hoegaarden夠唔夠淡

我樣子重，口味淡

有奶粉 有鮮奶

agger
試過幾隻都唔好飲

人奶

精漏㗎啡你識條蔥咩

又去你果橦野犯案

rose

食字食到

粉紅色嗰隻？

花香味女人啤

之前去乜撚嘢酒節
有杯粉紅色酒勁好飲
飲咗三大杯嘔到仆街

咁咪岩 整到你口味重

打錯字姐

好想食辣嘢

未必係
呢隻好lightweight
可能係荔枝cocktail

我連hoegaaden都覺得苦

你哋依家食辣團人強馬壯

人人都係後勁

除左me

酒嚟嘅

迪迪尼唔係比禾地去

就黎又爆post
春春諗好標題未

放工未

有氣定無氣？

Di屎lee係比鄰國居民去

唔食辣團

唔係好壯
不過有就好

禾鍾意迪屎你

冇氣

未
小女是狗

咁已經唔係啤啦
應該係Rosé wine

入去搵達菲

東京迪士尼，好多學生妹睇

Ironman呀

可能食完又嬲咗禾

重口味春

會唔會辣死

放

比你去

同類人

無人同你去

我男神都唔食辣 你係咪佢

好好飲
之前飲過一隻勁好飲 但唔記得咗咩牌子

鄰國個啲去上海

咁要試返喇

我係佢呀
原來你鐘意我咩

好卵多人排

上海果個咪又係

我自己去！

去到唔想去

岩岩25歲 冇女朋友

真係自己去過

成班方仗

好rich

會唔會食食下反枱